[攝影台]旺角站偷拍27歲女裙底 26歲休班警被捕

旺角站偷拍27歲女裙底 26歲休班警被捕

即時突發

2017-10-18 00:35:15 HKT

旺角警方調查案件。

昨晚6時許，警方鐵路警區人員，在旺角站巡邏期間，發現一名26歲姓朱男子，在扶手電梯懷疑以手提電話偷拍一名27歲女子的裙底，遂上前截查。案件原列作公眾地方行為不檢，男子涉案被捕。警員經進一步調查，案件改列破壞公眾體統，交旺角警區重案組第二隊跟進。

警方表示，被捕男子為一名休班警務人員。警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警+1

一定關佔中事

之前有巴打話一星期冇警察犯案新聞就裸跑

佢真係有先見之明

好難找到數